好空虛

做乜空虛寂寞凍

完sem同打飛機一樣,只有一剎那快感

人生好悶

岩呀清

苦悶無趣 尋歡過後更空虛
剪不斷 理還亂

可能啦